譚志源：乘高鐵赴北京出席兩會會議 因為十分準時

【Now新聞台】全國人大代表譚志源相信，市民對一地兩檢的顧慮會隨着高鐵開通而逐步消除，又稱明年會乘坐高鐵到北京出席兩會會議。

全國人大代表譚志源：「我們和一眾港區人大已經開始討論明年三月上北京開會，是希望在香港乘高鐵上去，屆時看看安排怎樣，就算他們未必如此，我自己亦會乘高鐵上去。以往我做局長時在內地城市之間，我一定在有選擇情況下乘高鐵，因為十分準時，我的行程很緊密。」

高鐵八粒鐘 飛機兩個鐘
做人做狗自己揀

鳩up咋 有邊個唔識

佢緊係未試過大陸坐高鐵晩點 基本上高峰期成日遲幾分鐘至幾十分鐘，普通時間都算準，同新幹線比天同地

mon實條撚樣, 以後大把bin C機會

將所有飛北京嘅航班延誤8個鐘
高鐵就贏硬

肯定佢唔會

佢話有選擇嘅情況下，咩係無選擇係任佢吹嘅姐，時間夾唔到已經係無選擇

記者應該要長註機場
見到邊個鳩官或保皇搭飛機返大陸就追問佢

屌你老母以為高鐵係新幹線呀？

咩叫「晚點」？

意思係「夜晚幾點」？

林鄭頭先記者會都話唔會搭高鐵上京

唔止八粒鐘，係十粒幾鐘

之前咪問過譚耀宗，問佢上京坐高鐵定係飛機，佢話車程4小時以上坐飛機算。
西九去北京西得8點一班，計晒停中途站時間要坐9小時，你坐埋我個份。

成班官冇夾過

佢哋最好撘早一日，如果唔係真係有機會睇香港代表集體遲到

到時反口 因為今次行程緊密,搭飛機比搭高鐵更有效率,而且能夠將事情處理得更完善

我欣賞你做隻忠心嘅狗

乜嘢晚點

delay, 香港冇E個形容詞，照返中國讀法

唔坐正契弟
到時集體走數